世界第一龍門？

笑死人咩

卡里奧斯啲fd

真心似

轉左去國家隊mode

艾利臣先係喎

返到嚟西班牙梗係轉去國家隊mode啦

咪係 達仔吹到咁勁 成場波有冇一次撲救

Ching又燈

嗰球我阿婆都救到喎 唔計

美斯第二球你阿婆救唔救到？

我阿婆教到古天奴嗰球

世界第一都係曼迷自封既姐

真係咁勁 皇馬一早就買啦

【Now Sports-體育】曼聯龍門教練艾華利斯表示，門將迪基亞於作客巴塞隆拿對美斯將有「超級特別的準備」。

準備咗三蛋

直接送大禮 善心打破無記錄 見佢咁多年八強無波入

今朝睇有線 仲要抽埋安仔水
話佢好核突好陌生

壞左既龍